神鵰時代仲有五絕/新五絕呢D稱號,點解到左倚天時代就無左?

都唔係隔左好耐啫,張三丰仲要見過西狂

仲有堆勁人係度點俾張無忌威威啊？
楊過長命到見到張無忌的話，過兒可以一掌打扁佢了

黃裳女子呢？

金毛獅王

四大法王+光明左右使
low grade好多WO

因為元朝高壓統治，武林中人只能夠低調行事
相反宋朝有外敵威脅，軍隊雖然強榦弱枝，但唔反對個人習武
宋太祖以身作則，將太祖長拳open source，從此流傳全國，連小朋友都識打

武當七俠

四大法王

少林點解係射鵰神鵰果期潛晒水既？唔係不嬲一哥嚟架咩

武當七俠垃圾到痺

南宋時期少林個位已經入左金人嘅版圖

屌成百年前呀

張三豐見楊過時得十幾歲，到張無忌果時都一百歲啦

講毛咩

搵本原著睇吓先啦

張無忌見過楊過嘅孫女/太孫女，對方出來秒佐啊周芷若，不過張無忌係親生仔金庸自己話過張無忌係主角中最強，所以楊過應該打佢唔贏。

好過七子

勁過七怪

但性格係主角中最柒

六大派

玄冥二老

金庸講左張無忌係最強

佢話佢可能最強，因為佢武功最全面，但係真係講勁，邊有可能夠石破天打，分分鐘歷代主角一齊上都唔係佢對手，條友係修仙，但係其他人只係練武

北宋班外星人應該可以一戰

應該都唔得，虛竹蕭峰近戰會比石破天內力反震，遠攻嘅話段譽六脈神劍應該射唔穿石破天嘅氣場

唔係傳真七子勁d咩， 馬鈺教郭靖， 丘處機一個打七個喎

郭靖慢慢由廢柴變到打五絕好睇好多
張無忌條粉腸學完九陽神功, 乾坤大挪移交都未打過就話決戰六大派
自己打機開外掛就開心姐 睇人開外掛真係無咩癮